有冇人好似我咁鍾意戴口罩訓教

口罩眼罩加耳塞 裸睡

🐻‍❄️

sm 個啲口罩？